大家準備好聲(追)援(擊)華記正撚樣未

遊行去新加坡領事館，叫李氏家族落台
沒有共產黨，那有新加坡
寫公開信要求新加坡放政治犯